/* 
  Localizable.strings
  ChordPlayer

  Created by wwq on 2025/10/8.
  
*/

"control_bar_drum_machine_header" = "演奏";
"control_bar_pattern_picker_label" = "模式";
"control_bar_global_settings_header" = "全局设置";
"control_bar_key_picker_label" = "调性";
"control_bar_time_sig_picker_label" = "拍号";
"control_bar_quantize_picker_label" = "量化";
"control_bar_tempo_midi_header" = "速度与MIDI";
"control_bar_bpm_label" = "BPM";
"control_bar_midi_output_picker_label" = "MIDI 输出";
"control_bar_midi_output_none_option" = "无";
"preset_workspace_chord_groups_label" = "和弦组";
"preset_workspace_add_group_button" = "添加组";
"preset_workspace_new_group_prefix" = "新组 ";
"content_view_presets_section_header" = "预设";
"content_view_new_preset_prefix" = "新预设 ";
"content_view_new_preset_button" = "新预设";
"content_view_current_preset_label" = "当前";
"content_view_preset_name_placeholder" = "预设名称";
"content_view_delete_preset_context_menu" = "删除预设";
"content_view_delete_preset_alert_title" = "删除预设";
"content_view_cancel_button" = "取消";
"content_view_delete_button" = "删除";
"content_view_delete_preset_confirmation_message" = "您确定要删除“%@”吗？此操作无法撤消。";
"group_config_panel_shortcut_conflict_alert_title" = "快捷键冲突";
"group_config_panel_replace_button_format" = "替换 (%@)";
"group_config_panel_cancel_button" = "取消";
"group_config_panel_shortcut_conflict_message_format" = "快捷键“%@”已被以下和弦使用：\n\n%@\n\n将其分配给“%@”将从其他和弦中移除它。";
"group_config_panel_select_or_create_group_placeholder" = "选择或创建一个组以开始。";
"group_config_panel_group_settings_header" = "组设置";
"group_config_panel_default_fingering_picker_label" = "默认指法";
"group_config_panel_none_option" = "无";
"group_config_panel_assigned_chords_header" = "已分配和弦";
"group_config_panel_add_chords_from_library_button" = "从库中添加和弦";
"group_config_panel_edit_details_context_menu" = "编辑详情";
"group_config_panel_remove_from_group_context_menu" = "从组中移除";
"group_config_panel_edit_chord_sheet_title_format" = "编辑和弦：%@";
"group_config_panel_shortcut_editing_ui_placeholder" = "快捷键编辑UI将在此处。";
"group_config_panel_sheet_cancel_button" = "取消";
"group_config_panel_sheet_save_button" = "保存";
"chord_diagram_editor_create_new_chord_title" = "创建新和弦";
"chord_diagram_editor_name_label" = "名称";
"chord_diagram_editor_name_placeholder" = "例如 C_Major";
"chord_diagram_editor_mute_button" = "X";
"chord_diagram_editor_open_string_button" = "0";
"chord_diagram_editor_string_label_format" = "S%@";
"chord_diagram_editor_cancel_button" = "取消";
"chord_diagram_editor_save_button" = "保存";
"chord_library_view_header_title" = "和弦库";
"chord_library_view_cancel_button" = "取消";
"chord_library_view_search_placeholder" = "搜索和弦...";
"preset_manager_unnamed_preset_name" = "未命名";
"preset_manager_unnamed_preset_description" = "自动保存的配置";
"quantization_mode_none" = "无";
"quantization_mode_half_measure" = "半节";
"quantization_mode_measure" = "小节";

"Preset Conflict" = "预设冲突";
"Overwrite" = "覆盖";
"Skip" = "跳过";
"A preset named '%@' with the same ID already exists. Do you want to overwrite it?" = "一个名为'%@'且ID相同的预设已存在。您想覆盖它吗？";
"Import Failed" = "导入失败";
"OK" = "好的";
"Export..." = "导出...";
"Import..." = "导入...";
"The file format is not correct. Please use a valid preset file created with the 'Export...' function." = "文件格式不正确。请使用“导出...”功能创建的有效预设文件。";
"A required field is missing: '%@'." = "缺少必填字段：'%@'。";
"Path: %@" = "路径: %@";
"A field has the wrong data type at path: '%@'." = "路径'%@'的字段数据类型错误。";
"Details: %@" = "详情: %@";
"A required value was null or missing. Expected '%@'." = "缺少必需值。应为'%@'。";
"The file data is corrupted near '%@'." = "文件数据在'%@'附近损坏。";
"An unknown decoding error occurred: %@" = "发生未知解码错误: %@";
"New Preset %@" = "新预设 %@";
"New Preset" = "新预设";
"Current Preset" = "当前预设";
"No Preset Loaded" = "未加载预设";
"Delete Preset" = "删除预设";
"Are you sure you want to delete \"%@\"? This action cannot be undone." = "您确定要删除 \"%@\" 吗？此操作无法撤销。";
"8th Notes" = "8分音符";
"16th Notes" = "16分音符";
"Rest" = "休止";
"Arpeggio" = "琶音";
"Strum" = "扫弦";
"Down" = "向下";
"Up" = "向上";
"Slow" = "慢速";
"Medium" = "中速";
"Fast" = "快速";
"8th" = "8分";
"16th" = "16分";
"8th Triplet" = "8分三连音";
"16th Triplet" = "16分三连音";
"Default Preset" = "默认预设";
"Manual" = "手动";
"Assisted" = "辅助";
"Automatic" = "自动";
"New Solo" = "新独奏";
"Normal" = "普通";
"Slide" = "滑音";
"Bend" = "推弦";
"Vibrato" = "颤音";
"Pull-off" = "勾弦";
"New Accompaniment" = "新伴奏";
"Soft" = "弱";
"Loud" = "强";
"Guitar 1" = "吉他 1";
"Guitar %@" = "吉他 %@";
"Lyrics %@" = "歌词 %@";
"Solo" = "独奏";
"Accompaniment" = "伴奏";
"和弦" = "和弦";
"音阶" = "音阶";
"标记" = "标记";
"结构" = "结构";
"Unknown MIDI Device" = "未知MIDI设备";
"歌曲编排 (Arrangement)" = "歌曲编排";
"添加吉他轨道" = "添加吉他轨道";
"添加歌词轨道" = "添加歌词轨道";
"添加吉他轨道或歌词轨道" = "添加吉他或歌词轨道";
"Drum" = "鼓";
"Ch: %@" = "通道: %@";
"Channel %@" = "通道 %@";
"Unknown" = "未知";
"Remove" = "移除";
"Edit Duration" = "编辑时长";
"Delete" = "删除";
"Edit Lyrics" = "编辑歌词";
"Lyrics" = "歌词";
"Create Custom Chord" = "创建自定义和弦";
"Edit Chord" = "编辑和弦";
"Chord Name" = "和弦名称";
"e.g., Cmaj7, Am_custom" = "例如 Cmaj7, Am_custom";
"Preview" = "预览";
"Audition" = "试听";
"Stop" = "停止";
"Save" = "保存";
"Fret Position: %@" = "把位: %@";
"Segment Name" = "片段名称";
"%@ Measures" = "%@ 小节";
"Zoom" = "缩放";
"Chords" = "和弦";
"Patterns" = "模式";
"Inspector" = "检查器";
"Event ID: %@" = "事件ID: %@";
"Type: %@" = "类型: %@";
"Start Beat" = "起始拍";
"Duration (beats)" = "时长(拍)";
"No event selected or found." = "未选择或找到事件。";
"Select an event on the timeline to see its properties." = "在时间线上选择一个事件以查看其属性。";
"Playing Patterns" = "演奏模式";
"No chords in preset." = "预设中没有和弦。";
"No patterns in preset." = "预设中没有模式。";
"Technique" = "技巧";
"Grid" = "网格";
"Zoom Level" = "缩放级别";
"Segment Properties" = "片段属性";
"Length (bars):" = "长度(小节): ";
"MIDI Channel:" = "MIDI通道:";
"Play" = "播放";
"Stop segment preview" = "停止片段预览";
"Play segment preview" = "播放片段预览";
"Playing Technique" = "演奏技巧";
"Grid Snap" = "网格吸附";
"No cells" = "无单元格";
"Bar %@ Beat %@ Tick %@" = "第%@小节 第%@拍 第%@刻";
"Empty cell" = "空单元格";
"Word: -" = "字: -";
"Word: %@" = "字: %@";
"Pitch %@ Oct %@" = "音高 %@ 八度 %@";
"Len: %@ ticks" = "时长: %@ 刻";
"Create Playing Pattern" = "创建演奏模式";
"Edit: %@" = "编辑: %@";
"Pattern Name" = "模式名称";
"Auto" = "自动";
"Resolution" = "精度";
"Length: %@ beats" = "长度: %@ 拍";
"MIDI Ch:" = "MIDI通道:";
"Preview with C Major" = "使用C大调预览";
"Duplicate Pattern Name" = "模式名称重复";
"A pattern named '%@' already exists. Please choose a unique name." = "名为'%@'的模式已存在。请选择一个唯一的名称。";
"Set Fret Override..." = "设置品位覆盖...";
"Clear Fret Override" = "清除品位覆盖";
"Set Technique..." = "设置技巧...";
"Clear Technique" = "清除技巧";
"Step %@ Settings" = "步骤%@设置";
"Type" = "类型";
"Direction" = "方向";
"Speed" = "速度";
"Done" = "完成";
"Set Current Fret" = "设置当前品位";
"Set Current Fret (or use number keys)" = "设置当前品位(或使用数字键)";
"Fret: %@" = "品位: %@";
"Selected: %@ notes" = "已选: %@个音符";
"Notes: %@" = "音符: %@";
"Error: Could not find segment to edit." = "错误：找不到要编辑的片段。";
"Preset Chord Library" = "预设和弦库";
"Define a new chord for this preset" = "为此预设定义一个新和弦";
"No chords defined in this preset. Click + to add one." = "此预设中未定义和弦。点击+添加一个。";
"Edit" = "编辑";
"Drum Patterns" = "鼓模式";
"Create a new drum pattern" = "创建新鼓模式";
"No drum patterns. Click + to create one." = "没有鼓模式。点击+创建一个。";
"Time Sig" = "拍号";
"Tempo" = "速度";
"Playback" = "回放";
"Playing" = "播放中";
"Stopped" = "已停止";
"No preset loaded. Please select or create a preset." = "未加载预设。请选择或创建一个预设。";
"Accompaniment Segments" = "伴奏片段";
"Create a new accompaniment segment" = "创建新伴奏片段";
"Add to %@" = "添加到 %@";
"Add to Arrangement" = "添加到编排";
"Duplicate" = "复制";
"No accompaniment segments. Click + to create one." = "没有伴奏片段。点击+创建一个。";
"(No Chords)" = "(无和弦)";
"Melodic Lyric Segments" = "旋律歌词片段";
"Create a new lyric segment" = "创建新歌词片段";
"No Melodic Lyric Segments" = "无旋律歌词片段";
"Create lyric segments to add vocal melodies to your preset." = "创建歌词片段为您的预设添加声乐旋律。";
"Create First Lyric Segment" = "创建第一个歌词片段";
"Length" = "长度";
"Items" = "项";
"Edit this lyric segment" = "编辑此歌词片段";
"Delete %@" = "删除 %@";
"Are you sure you want to delete this lyric segment? This action cannot be undone." = "您确定要删除此歌词片段吗？此操作无法撤销。";
"Create a new playing pattern" = "创建新演奏模式";
"No playing patterns. Click + to create one." = "没有演奏模式。点击+创建一个。";
"Solo Segments" = "独奏片段";
"Create a new solo segment" = "创建新独奏片段";
"No solo segments defined" = "未定义独奏片段";
"Create solo segments to add melodic content to your preset" = "创建独奏片段为您的预设添加旋律内容";
"Create First Solo" = "创建第一个独奏";
"Edit this solo" = "编辑此独奏";
"MIDI Settings" = "MIDI设置";
"MIDI Output Port" = "MIDI输出端口";
"Chord MIDI Channel" = "和弦MIDI通道";
"Drum MIDI Channel" = "鼓MIDI通道";
"Select a solo to edit" = "选择一个独奏进行编辑";
"Choose from the list or create a new solo" = "从列表中选择或创建一个新的独奏";
"Solo Library" = "独奏库";
"Create new solo" = "创建新独奏";
"No solos yet" = "尚无独奏";
"Click + to create your first solo" = "点击+创建您的第一个独奏";
"Create Solo" = "创建独奏";
"Rename" = "重命名";
"Create New Solo" = "创建新独奏";
"Enter the details for your new solo segment" = "输入新独奏片段的详细信息";
"Solo name" = "独奏名称";
"Create" = "创建";
"Create Drum Pattern" = "创建鼓模式";
"Edit Drum Pattern" = "编辑鼓模式";
"Length: %@ steps" = "长度: %@步";
"Preview BPM:" = "预览BPM:";

"menu.view.show_drum_patterns_section" = "显示鼓组模式区域";
"menu.view.show_solo_segments_section" = "显示独奏片段区域";